(iq 題）咩人可以入到曹星如既中路？

第3頁開估

蟻多嬲死象

禁屌老母

認真d

唔提老母

電話禁極刀

Faker

吳君如

刀你老母

錯 faker 打j 就叻

錯，俾d 創意

中出即飛

衝鋒21

卡特

人阿

點解阿？雖然唔啱

9唔搭8

woo cfu

胡師傅俾人入中路就有份

有睇就多數都明

蔣中正

點解？

葉問

葉問死左十世啦，唔啱

咩人

係阿咩人呢？

胡師傅

子丹

曹星如上路人曹星如中路

佢條女

曹操

調番轉就啱

錯了

可能得，唔係我答案

唔啱唔好意思

日字衝拳
因為連消帶打

佢女朋友

佢男朋友

曹永廉

全部都唔啱 ，俾d 提示，答案係人名

桐生一馬 因為人中之龍

現實人物

守門員

曹中路

馬德鐘

菩提老母

曹格
周星馳
如來佛祖

佢條仔

俾多d 提示，已故名人

孫中山

接近但唔係

兩個孫中山
因為孫中出😂

唔係會變左孫串出?

唔好意思同孫中山完全冇關，係近代既名人

鄭中基？

曹君如

毛澤東。

2000年後死既名人

大力
因為小如(如)

羅賓

青豆雅美

樓主 小心你個答案
陣間得罪人多稱呼人少

多謝關心我對我既答案好有信心

開估未

好啦開估

Iq84 開人開iq題

答案是： 龔如心
攻如心
多謝大家支持

無人想知

開估啦屌

On9

真係慘
人地都死鳩左
個名仲要俾你咁玩

樓主祝你死撚左之後個名俾人玩啊屌你老母

膠已派
如心明明係荃灣
關曹星如咩事

小如(如) 咪仲好

小弟下次繼續努力

大家可以不停負皮啦

ok 喎 !

ok 垃圾

認真?

唔撚明 嘻
結論樓主弱智

關中路乜撚野事呀
食字又食唔到又唔好笑

人如其名, IQ隨時少過84, 陰公

劉備 中道崩曹

高質

呢個就差唔多

掌中正

仆你個街啦，又話葉問死左十世唔啱

我覺得又ok wo

咁龔如心未死？

唔明個答案有咩問題，咁都get唔到真係死咗佢好過

自己追po啦廢柴，拉登果然多垃圾，盲字都唔撚識多隻

屌你咩 2000年後已死名人呀 叫咗你讀多d書㗎啦文盲

Wu cfu